當法律保護殺人犯時

2020年4月21日
一國兩制玩完
中共以為西方唔掂
進行大型全方位打壓行動（任何方式）

2020年4月24日
紅官用判決證明香港法治已玩完
明示暗示港共會傾向藍色陣營
連殺人行為都會表示讚許同會從輕發落

因為今次武肺影響
中国經濟前所未有地差到仆街
真實失業率負債率一定高到癲
而香港都好多人一樣失業（包括大劣品種）

依班劣質思維嘅低質人種
好易受啲14億人平分、毫無價值嘅愛国榮耀唆擺
為愛国、為自己嘅絕望嘅未來
去做破釜沉舟嘅行為
換取榮耀、讚賞同免費飯以渡過餘生

所以手足、真香港人小心
中共港共會係法律 司法 行政 經濟 人道上
全方位打壓